轉工問題

第一份工做得半年就想轉工
會唔會整花個cv
間公司細公司 低人工 疫情期間每個月都半個月no pay leave 得半份糧就嚟頂唔住
Thanks 各位巴絲

我都想轉

一齊揾下工

等炒

驚你辭左職搵唔返份工半個月糧都無埋

Thanks巴打 唔會辭住 揾到先辭職 攞住半個月糧吊命先

半個月no pay leave，大把時間搵工，搵到份o岩先

我都想轉 但冇經驗人地更加同唔到人爭

係啊 努力揾緊 thanks巴打

我都係 send cv都冇回音

宜家真係好難轉 搵咗半個月工都冇回音
就算有得見嘅都係閪工

我呢兩個禮拜有得in 但in完就冇回音

唉 都係抱個希望揾下 好難成功轉到

加油絲打 繼續in到有為止

我完全同你一樣啊巴打
返工等電話通知
日撚日都想劈炮唔撈

唉
有時都分唔清係自己廢啊
定係份工本身閪

I know that feel bro
等緊都冇回音好灰
為咗份半糧先返住份閪工

共勉之
老撚寄cv先 搏到有為止
只求下一份工做得順心

加油啊巴打

我以為係自己留言
好撚灰心 又覺得搵工係唔係代表自己逃避責任

老實講巴打（絲？）
呢個問題我都有諗過
成日同自己講 下一份工我要做得更好
但宜家嘅問題都解決唔到啦
我怕宜家問題又會帶落份新工到
唉 我都仲未答到呢個問題 好爭扎 好猶豫

不過點都好 我都要轉工
去意已決啦
唔想再留係到
只希望明天會更好

Me too，其實對自己方向更唔清楚，十分焦急

呢個真啊

好撚想轉行 但又入職未夠一年 好煩

其實都只係想返份hea工啫

係啊 未做過一年真心難轉到

Send 左好多份CV都冇回音好頹
祝大家好運